第一單境外肺炎死亡個案-菲律賓44歲男子

未知是否到過中國，係當地人

A 44-year-old man died on Saturday as a result of coronavirus in the Philippines, the World Health Organization says. The Wuhan resident who traveled to the Philippines is the first known person to have died outside China from the virus.
支那全球送大禮
開始爆發全球死亡個案
香港繼續唔封關

肯封關未？

入去推下同討論呀～

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

没事儿 没事儿

醫護罷工
大家唸住點支緩
手足不是condom!!!!!
塞路?
集會？
車手？
罷工？

The Wuhan resident who traveled to the Philippines

死啦
會唔會全球爆發大型死亡個案

冇得隱瞞

香港都3個嚴重，支既那講到醫得好咁，事實上死亡率唔低，尤其患病本身就多老弱

客死異鄉

罷工救港
一齊罷
冇口罩唔好返工

一齊罷工就夠了

支那人真係好撚嘔心

仲係微博係度賴係美國放毒 on99

自己啲仆街同胞食野味食到就亡國

又搵到藉口去賴其他人

抵死 中國老婆呀

所以今日菲律賓做野

唔比中，港，澳人入走

The Wuhan resident who traveled to the Philippines is the first known person to have died outside China

？？？？？

屌 隻病毒熱帶地方都咁勁

唔閼事
條武漢佬本身已經帶病入去菲律賓

菲律賓同印尼幾時有排華行動

First Blood

推

44歲都死又話淨係死啲老弱殘

菲律賓 現代奴隸制 工人只係個笑話